[公贏字輸]建制譴責泛暴派手段卑劣

泛暴派候選人及其支持者昨日使用各種卑劣手段騷擾各建制派候選人以至選民，各建制派立法會議員及候選人都狠批，口口聲聲「民主」的泛暴派，用各種卑污手段破壞選舉的公平，即使當選，最終都會露出狐貍尾巴，令當區街坊受害。

九龍城土瓜灣北候選人、民建聯主席李慧琼：選舉應該是公平的，對騷擾行為感到非常憤怒。

南昌北選區候選人、民建聯鄭泳舜：有義工及街坊反映，有人在投票站外重複排隊，阻礙老人家投票；有不同政見的助選人及市民，在建制候選人拉票期間叫囂更抹黑，對選民或參選人造成不公。

佐敦南選區候選人、民建聯葉傲冬：今次不少選區都出現有人干擾投票的情況，行為離譜，影響選舉公平性。無論最終選舉結果如何，自己都一定會繼續地區工作，服務居民。

西灣河選區候選人、新民黨林梓鴻：西灣河最近發生很多暴力事件，威脅到區內街坊的人身安全。為了家園安寧，自己堅持迎難而上，會做一個街坊見得到、找得到的區議員，堅守社區服務，真正幫到街坊。

南區海怡西選區、新民黨陳家珮：部分街坊已經因為擔心票站會出現混亂而不敢前往票站投票，加上看見很多人扮排隊，令真正的選民要排近一小時才能投票，令部分選民感到不耐煩而返回家中，這些阻人投票的手法惡劣。事實上，我的對手林浩波只有文宣，沒有政綱可言，在宣傳時都以抹黑為主，昨日其助選團亦以攻擊性的言詞來攻擊我。對我來說，今次選舉較以往更激烈，更艱巨。

民建聯立法會議員葛珮帆：今次區議會選舉有多區的票站大排長龍，但有市民向我反映，有年輕人排完又排，更有人假裝找不到身份證拖延排隊時間，企圖阻礙長者及其他市民投票。很多長者投訴，排了一個小時仍未能投票，有長者因感到太累被迫放棄，幸好仍有長者堅持下午再到票站投票。也有市民因需趕上班被迫放棄投票。

對這些刻意阻礙他人投票的行為感到很憤怒無奈，亦覺得很不公平，狠批有人以旁門左道、卑鄙下流的手段阻人投票，是完全不尊重選舉，「這樣如何學人講民主？」

種票
掌心雷

(以下開放補充)